其實高係咪真係有用

見啲有女嘅fd成日話生得高好正好剩 我180up a0 冇咩女性fd 完全唔明生得高有咩用 其實唔矮就夠

唔講極端樣 好靚仔同好柒的話 高溝女係咪真係易啲

高都要溝女㗎
唔溝識自己嚟？
嚟襯都A0女
俾人溝得多嘅女，點會自己追人

高緊要過靚仔

柒160同柒180 我諗啲人會揀後者掛。。

利申前者

我自己都知a0 係圈子加被動嘅問題

但我係只係想知高係咪真係加好多分 因為同我講高好嘅 多數真係唔高 識個高又多女 但佢本身又幾型 冇咩參考

其實多唔多女係咁諗 170靚仔 同180正常樣 簡180?

高係咪有用我唔知，但矮一定冇撚用

女係咪多數鍾意主動性格多 知自己太被動唔好話發展 識都識唔到

咁姚明未好多女？

佢如果而家話招親 肯定見唔撚到龍尾

正路選180 樣衰180=170靚仔

姓李？

最緊要高過想媾既女

唉 但我好小用ig 以前識咗個女仔有好感 會whatsapp吓 但之後知佢有男朋友 就冇點搵佢了 如果仲有聯絡 話唔定有機

我會揀靚仔
170 又唔係勁矮

gay

你接受唔到人唔揀你
我真絲 揀靚矮仔都唔揀樓主呢d高得黎唔靚呀得未

屌你 uesr name係男朋友 唔估gay估咩

問得呢種問題
我估放條女係你面前都唔識溝架啦

btw如果你個樣唔係靚甚至柒
你生得高只會比更多人見到你個柒樣
點會係好處

咁當然 如果唔係洗咩a0

高一定係加分
不過你覺得淨係高就訓係度都有女埋身？

唔係 我係好奇 當兩個都溝女 一高一平常 會差幾遠

感覺睇性格多 高本身有加分但唔係決定性因素

利申矮撚

其他野一樣，一定會揀個高的
將來結婚生仔，個仔都大啲機會個子高啦

我希望男朋友高過老豆

高一定有用, 係好有用個隻
女仔10個有9個都對高既男仔有好感
不過好感同鍾意有一個距離, 呢樣要睇你溝女技巧
矮既男仔係連去好感個stage都無份, 一見你矮第一印象已經排除咗先

男人180=女人d cup
自己諗

應該唔關事
都係睇你 有冇target 主唔主動
利申: A0

如果用165女既角度呢？

10幾歲既時候咪會關心身高
D女仔20歲開始，真係唔會CARE身高
你真係好矮(160)可能係有難度
但170打上其實冇咩分別，反正你都係高過條女

高度同學歷一樣，係入門門檻，之後點發展都要睇自己做化

標準唔同
有人個樣無咁靚或者唔太高
唔係個種type 就唔傾向揀唔太靚唔太高

相反樣靚就會要求樣靚

要求有好多款
樣靚都未必有用何況高

碌鳩15up 同夠硬有用d

一定
宜家後生果d周街都米八幾(一係啤梨一係排骨身型)拖住條靚女,條女仲差佢幾個頭,睇見都好撚葡萄,d女話要咩安全感個個都揀晒d高佬,剩返我地d死矮撚,唉

矮就一定冇女,就算大隻樣OK都冇
高就算肥柒都可以拖住件靚女出街

利申：173死矮撚,冇女

識煮野食，EQ高，幽默，大隻結實身材，勤省節儉，brabrabra...即使你有幾多條。

港女：「sor呀，你唔係我鍾意果類型」

有時女仔想要d乜，真係得佢哋自己先知，哪怕你有幾撚好條件。

哪怕一個mk樣營養不良駝背身形，食埋煙既男仔，只要個女仔覺得，係佢心目中理想想要既感覺，就會鍾意，特別係後生既女仔，最鍾意就係d韓仔中分頭，樣衰衰格，兼瘦撚到營養不良果種格，佢哋根本唔會同你講錢呀未來果d，who cares？

但160靚仔同180柒頭啲人會揀前者

但果啲應該係gold digger其實係貪錢

其實我覺得好小係天生會柒 好多好柒嘅根本連性格都有問題 或其他衛生問題
不過唔知係咪樣影響埋性格

你180啲女都會同你講多兩句野，160嘅話直接拉閘

易攞到生果

易建聯 vs 郭富城
易
郭

170靚仔for sure

好撚多都7
咩少

大部份係唔型 但香港好小可去到好柒嘅地步 正正常常咁

高但係柒都冇用
利申:高柒

你錯了
係香港女仔眼中
唔型=7

Agger.係矮仔眼中高佬都係7

講經咩，有錢你柒到點都有囡

講經咩 吓吓講錢 公屋人口滅族咗

有啲用
總好過冇得用。。。

exactly，女仔講開個啲咩唔柒，順眼就得其實意思係靚仔

睇咩時候囉
到你個頭成日撞到嘢、床又要比錢加長訂製、大部方亞洲公司，餐廳台都覺得好矮時咪唔會話好

咁即係無撚用啦 9成女都15x-16x 架啦 此post已完

高妹真係正好多

醒下，佢180先會咁覺得，現實係150都想條仔180

10幾歲咪會關心錢
D女仔20歲開始，真係唔會care身高
你真係好窮（揸兜）可能係有難度
但年薪過m打上其實冇咩分別，反正都係有錢

Sorry 夠高+份人開朗真係唔洗溝女
啲女會主動走嚟搵計傾,約食飯

真心講句170頭根本唔使諗溝女,冇可能造到咩最萌身高差,求其一條女都高過自己,條條女都睇埋d濕尻韓劇要乜最萌身高差,屌
利申:173死矮撚

樣》高 170up唔算好矮啦 中下啫

家陣後生起碼180up先夠

你叫16X既人情何以堪

係港女眼中分別唔大
唯一後天改造操fit 下自己囉

講真 溝女係靠把口同性格 除非你好矮或者好醜

咪撚揀睇韓劇啲女